有咩方法趕走啲支那係youtube 出片賺錢

口講愛國但日日出片on youtube
每個月攞支票賺美金果班支那
要賺就死返去大陸賺
去微博賺
唔好係youtube賺錢
問過習帝未
見到疑似支那人即檢舉🤬

最近的確好多

殺傷力好大
諗起連登仔發起罷搭地鐵事件

我都好唔撚鐘意
不過，睇下D吹奏大陸片樓下d 留言，你就覺得得啖笑

Btw,我真心服敖廠長，撇除佢係一個大陸人因素，真心高質。人地係for 愛game而專登整條片出黎，有晒搞笑，分析尋根既元素，好似睇緊份project 咁，如果佢生於外國一定好多機會

同埋，屌你睇下香港D game youtuber ，真係見高低

B站嗰d

躝啦，連登仔話反youtuber有邊個唔係越反越紅？
唔好獻世好嗎

同埋你檢舉真係浪費自己時間 佢根本唔會ban

大陸bilibili大把你講既高質自媒體
成日覺得只要佢地一出黎, hk youtuber實死硬

大陸西YouTuber無一個係值得睇，做得有幾好都無用，大陸西就係大陸西

邊啲？ 想食兩家茶飯？

仲有罷食金拱門

只要任何一條片係証明黎自支那
成個a/c被封呀傻仔

你就傻，死on9，衝出黎柒 根本你鳩吹，YouTube邊條例寫會ban中國YouTuber？大把支那仔做左幾年啦，你咪慢慢report，睇下會唔會ban

好似可以向中國政府檢舉翻牆

試過，無用

內地視頻up主 真係好睇過香港you tuber==

成日圍爐 飲飲食食 開箱 vlog

笑到我收唔到聲 仲話一條片證實黎自支那就會封channel，樓主你咁弱智不如捐返去你死鬼老母個爛西到重新出世啦

連YouTube community guidelines都未睇就學人開post，死傻鳩。

你邊度得知report中國youtuber會ban channel啊？quote個source出黎？屌你老母臭爛化西

如果就咁report可以殺到一個channel一早做左啦，白癡仔，咪撚潛水啊，等你quote個source出黎

樓主弱智黎

係 想開係時事台反支厄正皮 圍爐打丁

都唔關時事事 垃圾po

其實有d都ok的

有乜出奇，日日講反中嘅關sir咪又去中山做老師

好好笑ban你隻小學雞先吹呀

講你一句就著
夠鐘食藥了傻仔

youtube個平台係大家嘅 你憑咩趕走人哋
反支可以但係唔該用腦

仲有抖音
愈反愈紅
而家個國際版TIKTOK勁多日本妹俄妹拍片
等睇班友又鬧佢地係日豬俄豬

中國香港人有乜咁優越？睇過

死垃圾，駁又駁唔到，出曬醜
祝你全家同你老母一樣cancer死

樓主傻鳩黎，佢話YouTube只要證實到一條片黎自大陸就會ban成個channel

我覺得要做到收佢地皮嘅第一步係自己地方嘅utuber做好自己先

有廣東話聽你都揀廣東話先啦，冇得揀咪退而求其次

咁咪造就咗個機會推大陸仔上位只少香港utube係咁樣

國家重帝習近平係禁止大陸狗國國民上youtube
佢地已經嚴重遺背左作為中國人既道德
係反習近平既思想

諗下點整死屎萊姆、yaki呢啲好過啦

可惜香港一大堆仲劣過大陸

唔係淘寶開箱，濫拍vlog 就係跟風片

多幾個連登仔做高質youtuber 趕走佢地咪得
可惜得鍵戰

巴打可以參考下呢個post
教你點舉佈翻牆嘅大陸人

高質=會紅？
你肯定睇得唔夠多youtube

話大陸人d片高質既多數係淨係睇中文youtuber

咁你個YouTube 地區轉咗去美國未先？
自己轉哂去睇美國/日本之後
好少再見劣質片

支持大家舉報
強国人就用youku啦

俾個list 黎，一齊檢舉下

樓主好波
應該比黨check到要坐監同充公啦

有時支那狗啲片質素真係無得你唔服，望下達奇講game歷史啲資料搜集做得幾足，王剛炒碟餸啲手勢同功架，拍埋香港班youtuber到即刻高下立見

歐美youtuber同樣充斥住一班垃圾，食下野開下箱v下log又一條片，無內容無營養

與其得個屌字不如寫條list promo 下真高質youtube channel

佢地賺到啲錢都唔會匯去大陸戶口啦
明顯走資+逃稅 拉得

邊個話會比人封?
王剛個d拍曬vlog 係中國出現
仲有一堆外國人去中國生活youtuber
都冇封喎

做game 香港都有好多高質 但唔紅又少人睇

我吔唔好喺youtube report
Report去中共
成堆二五仔翻牆 反了反了

係 香港youtuber相較之下真心垃圾
好多時啲片根本冇鋪陳，資訊性內容接近零
最簡單嘅手機開箱測試都可以整到好似街邊手機鋪sell野咁

game只係用黎過橋啫。pnd最紅時幾多人做，初見又話直播8千人睇。唔通個anson 同Ashley又鐘意打機咩?多左人識都做返其他內容。

王剛咁高質就算啦

樓主有冇高質香港youtuber 推介下

唔關高唔高質事
樓主實牙實齒講咩中國youtuber就比人封
實際上都冇封

手機測試可以睇 everything apple pro

資訊性充足好多有關硬件軟件bug update周邊用品之類都會講

睇完鍵客行先好講喇

傻鳩井底蛙

講撚走個班愛國既本地youtuber 仲好啦

雖然我都唔鍾意大陸人，但近排有睇超小廚channel，感覺佢係正常既大陸人。

樓主就咪理佢
但我覺得有啲好有心做片嘅大陸人點解要一刀切晒佢地
濫於充數就話啫

真心希望反左d台灣翻譯撚先
譯錯唔在講, 唔識譯果d就成段cut走
仲衰過洪蘭條撚樣

唔洗del
直接取消益利/比返原創作人

樓主講緊大陸仔唔好用YouTube 呢個平台搵錢喎
你講佢高唔高質做乜鳩

敖廠長同Gamker 都唔錯, 其他就...

趕走啲內容農場仲好啦
左抄右抄，求鳩其整幾幅圖，字幕慢慢飛出來
大佬我上youtube呀 唔係想睇powerpoint呀

問題係香港youtuber嘅內容低質素過人哋好多， 最垃圾嘅大陸youtuber都冇香港youtuber咁低俗

我幾鐘意lexburner
幾撚搞笑